[賣港求榮]大家有咩想同柒婆林鄭講？

歡迎大家係呢條片下方評論區屌爆佢 順便屌爆埋啲五毛藍絲
光復香港 時代革命！

柒婆落台

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》